今晚8點出征香討活動 "2"

我知有好多手足唔敢出去前線
但係如果上網屌柒藍絲狗就人人都可以做到 而且香討AC又咁易開
最重要係我地人數多佢地好撚多!
所以我決定進行長時間既染黃活動!
將藍色既討論區變做黃色
以前高登都可以將混血兒亞歷山大個老母80萬LIKE既PAGE都係洗版洗到收皮

今次我地唔洗直接同佢地互屌 唔洗同佢地開戰 以防被BAM
只需要加入大量黃絲討論 例如: 屌尻差佬亂打人 亂拉人 黃絲互相討論差佬有幾仆街
而且我地將香討染黃 仲可以令班藍絲認清楚事實 變為黃絲 增加己方人數

最重要既係搞正負皮系統 屌差佬就正皮 支持差佬就負皮

事前準備
1. 開定大量香討AC 防止被BAM
2. 諗定一堆標題 同黎屌政府同警察
3. 幫手係連登開POST吹雞

今晚8點開始行動

連登出征 寸草不生!

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

8點開始行動

連登出征 寸草不生!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

聽晚8點 連登出征香討大行動!!!